Задачи для выполнения тестового задания:

1. Объекты Enemy должны окрашиваться в различные цвета, в зависимости от их скорости передвижения.
	< 1 - зеленый
	< 5 - желтый
	> 5 красный
	
2. Каждые 30 секунд на сцене появляется еще один компонент Enemy Spawner, который за следующие 30 секунд должен создать объектов Enemy в два раза больше, чем предыдущий Enemy Spawner за все время существования на сцене.

3. Через каждые 25-35 секунд (число выбирается случайно) на сцене появляется специальный Enemy ввиде звездочки (префаб - StarEnemy).

4. За каждого уничтоженного Enemy игроку начисляется по одному очку. Если игрок за 1 секунду уничтожает 3 Enemy - текущие очки удваиваются. 

5. Добавить отображение очков игрока в левый верхний угол (компонент с Text уже присутствует на сцене).

6. Добавить очки здоровья игрока. Каждый объект Enemy, покинувший зону экрана, отнимает 0.5 очков здоровья. 
При старте игры у игрока 3 очка здоровья.

7. Добавить отображение очков здоровья в левый нижний угол ввиде иконок (пример присутствует на сцене). Причем 2.5 очков здоровья должны отображаться как 2 целых иконки и одна половинка.

8. За каждый уничтоженный StarEnemy игроку добавляется 1 очко здоровья.

9. Если здоровье игрока упало до 0 - остановить игру (все объекты Enemy должны остаться на своих местах) и показать табличку FINISH (Canvas -> FINISH ), в которой показать количество набранных очков.

10. Выровнять верстку таблички FINISH чтобы все отображалось корректно. 
Запрещается изменять размер шрифта.
Если контент не помещается в табличку - табличка должна расширяться вниз.


Весь код допускается рефакторить по своему усмотрению. 
